大J出片講撐警集會

達哥情何以堪

又逼害達哥

大J

達哥一直都係偽君子, 口講導人向善實際見錢開眼
話自己張飛事實係無膽匪類, 連黃心穎個名都唔夠膽講
由好耐之前開始已經成日帶頭盔, 打機見到毋忘六四揮春都要話唔代表自己立場
聽落去嘻嘻哈哈好似講緊笑, 其實係虛偽, 好耐之前已經覺得錢比信念立場重要
backup佬事件見多人支持佢就話”既然好多人想我講咁我就講”, 依家證明如果當初係一面倒屌佢佢肯定龜縮
根本佢一直都係冇腰骨嘅撚人一個

越嚟越少人同佢玩fifa(以前追逐生命,成龍個啲可能日久見人心)

達又被鞭屍

大J 又屌打达哥

达犬又一次無地自容

係兄弟就會明

達哥: 慢慢講真話啦傻9~你D遊戲廣告我接撚曬
係完美世界等你

頂 一開始佢笑肥媽笑到氣咳

達狗

達狗仲排緊舞台劇，準備緊毒撚節既event

世界真係變啦

支持大j
香港首席youtuber

一直怪錯大J，原來之前儲落咁多小學生fans
係為咗日後為守護香港文宣輸出
以後都會支持大J! 已訂閱！

要吹奏大j了

香港最高質youtuber大丁
香港youtbe界無人能及

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

相比起舊扮大佬既屎日日賣廣告 同林奠影相

有大事發生，邊個係人邊個係狗就一清二楚

好心你地咪鬼係咪都簡體達啦，人地仲要玩食架

支持达哥不再直播

好撚正

支持大j

笑撚到仆街
大j 真係youtuber 界第一良心

垃圾達

果件死達狗
大事大非仲係度宣傳佢果個爛鬼垃圾舞台劇

佢走得太前文宣第一線

大j

ching抄我post

豬蛇好ball

達哥偽君子不立危牆之下

什么港灿直播主
跟我达哥沒法比

大 J 哥

仲有Rock哥

大丁真心愛香港

其實唔止達哥啦，我諗其他youtuber都冇諗過大J真係會咁直接出聲帶頭反政府
心諗：哇大佬你咁撚搏？

深入敵陣

呼籲巴打馬上訂閲大J

人地已經有麻衣さん

垃圾達食狗屎啦

721

真係有年輕人自發參與
不過係來自福建既年輕人

大和解
原來真係咁多大陸人

支持大J

個陣不嬲話大J哥哥高質
係得成班on9連登仔話見一個block一個

达哥

达狗同大J係根本性上嘅人格分別
大J值得叫做香港人 达狗唔該返大灣區發展啦

大J高質

屌你個男人把遮

達哥幾時先可以出嚟支持香港

警察

迖狗

不枉我情迷大j多年

咁撚似雨果小子既

啲警賊睇完條片

發現冇人撐佢哋

你玩到咁好難唔支持你

要課金了

新盾牌教學2—空樽護甲（快入！！！！）長期置頂

大J唔多唔少都想造低達哥，而家個勢仲唔食住上

社運youtuber

睇完先發現,自己俾高官推出黎鬥"香港市民",但支持自己既"唔係香港人"都已經死啦次次出黎咁撚用心用力,結果無"香港人"支持自己

真兄弟爬山
佢仲走得比連登仔前

大J 谷埋谷埋今次真係做到野

不嬲覺得呢件垃圾有錢就乜都制，上次光復屯門又早一日抽水結果成功呃到好多like

睇都唔撚睇就話鳩人,垃鳩圾分化撚

由頭笑到落尾

犬哥一直關注緊

達哥打手？

大J好波 訂閱左你

真香港人 希望今日見到佢

牙屎好野!

南亞巴拍緊拖未

唔好話台下個班，有幾個上台講嘢嘅 廣東話都講唔正。。

肯開個達哥民意公投未

屌你咩好po唔po,po個賣港屎出黎,睇見都唔開胃

好心backup佬件事就咪拎出嚟講啦

笑

達哥已不值得討論

應該動漫節就會見到达哥

台上台下都無"香港本地人"支持囉

不反了

呢條片好撚正

揭露曬成個集會有幾多水份

關於食碗麵反碗底呢件事我都銘記於心
但今時今日嘅香港重有咩唔可以"we connect"
因為今次舉動我都十乖番佢 我愛大J

哈～！笑到有腹肌！
大J～好波！

但人哋話講完真話少咗6位數收入喎

大家可以訂閱埋佢另一個打機channel

哇屌 吉魯都洗到底
講backup佬都無人屌
達狗真係變過街老鼠

大J真香港良心 唔反啦

社運YouTuber

唔識擔遮笑撚死

真香港人

坦白講
由大J拍第一條片上高登開始睇
直到佢掛住打機 同高登割席
我就已經冇睇同好反感

直到依家佢走到咁前又同各觀眾解釋事件來龍去脈
真香港人Youtuber
原諒我

咁公道講句香港大部分講得出名嘅kol都出過聲，不過冇伍公子同大j企到咁前，係達哥同屎萊母依兩件特別仆街啫

達哥屌你老母

為左錢唔講政治

7.21見

民建聯無恥紀錄集 Part1

民建聯無恥紀錄集 Part 2

依家follow

係就係有，不過唔會好似大J瘋狂拍片

成條片都好好笑

連遮都唔識擔你話有唔有趣

呢啲遊行就似收錢
全部大陸人咁濟
btw 真係對大J對觀 達哥今次真係好廢

未

出咗

笑死

高下立見

大J 笑波子 伍公子

想問下我哋嘅兄弟 達哥去咗邊

好正
大家一陣見!!

老老實實, 好勇, 加油大丁!

大J好波

好型 難怪個陣佢係日本 有咁多日本妹鍾意佢

正

條友啲東北腔好正

無人想知呀, 點解仲未unsubscribe條契弟?

大J 又高質直線抽擊
你叫達哥點算 ....

屌
終於俾你成功反達

奶共達 我屌你老母

升上神枱了

反達狗表示backup佬係抵死架喎
反達點解進展咁慢就係因為豬Sir成撚日都要講到
Backup佬係無辜咁

搞到我地呢啲讀過書理性嘅人唔敢太撐豬Sir
搞到啲人反達反得來又有保留
啊 唔記得豬Sir係無讀過書
Sorry sorry

達哥打手唔敢入黎

你地唔好再迫迖哥,佢一直都關注緊

大J一早冇睇
不過最近睇到佢都好關注
唔錯

唔理撐唔撐，29號去動漫節屌達

依個年頭肯咁拍依d片真係好難得

J神

7月21號就緊係出街啦！

我愛大J

真係高質到痴線

警察嗰邊嘅傷者？講清楚啲好喎

怪錯大J

擺到明，之前邊有咁出面

迖哥

大J哥哥好嘢

講真佢一直潛水都好啲，佢出依個post完全突顯佢係偽善到極致

咁抵佢上啦

Push !

笑到我仆街
真係有年青人撐警架
操你媽的 福建人黎既

操你媽個b

香港第一Youtuber

咪再提達哥喇
大J > 達哥

呢段片掂喎
拍到既野仲勁過記者搵到既料

你地個達狗依家去左邊呀咁

越睇越似keroro

所以你話支持警察嘅人幾少
屌
一係就包旅遊車接載
仲要搵鄉議局嘅成條村叫齊包食包飲先去
一係就呢啲同鄉會
仲要係大陸過嚟
仲有啲係俾錢先去嘅
真正支持嘅香港人小撚到

認真, 條片幾掂
有笑料, 爆埋個撐狗集會好有水份

有睇 Cable 訪問，第一個男人口音都唔正，後面行路果批十個七個都唔係香港人樣。

好醒目
一直消費遊行

真男人！我承認你係大J!
好個一d人 男人老狗，長頭髮，又電又盛，男不男，女不女。

下次有呢啲撐建制集會
搵人喺入邊做25仔睇下咩料啦

南亞仔幾大 有睇開大J哥哥?

講真 又幾好睇

無撚錯
但幫到手就話知佢

subscribe咗

2個月前點估到大j上神台 達哥變過街老鼠

where is 達狗? 做緊舞台劇定玩緊殘體game

CHING寫得好

對唔住 大J 我以前成日屌你低質

原來最高質一直都係你

我2字頭 日日睇

仗義每多屠狗輩，負心總是讀書人

真兄弟

不反了 即刻訂閱

達哥吔屎

文宣前線，要subscribe大J了

一陣港島見。

———————————— 七大訴求 ————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

狗達

push

大J光復上水條片留言度好多3毛

達哥驚到連棉花碰到也受傷害
為成家立室, 咩都唔敢掂

啱啊 細細個已經揀伍公子唔揀佢

有公眾人物公開咁講呢啲事 一定要支持下

係，大丁同你班同鄉都靠今次翻身

嘩 腰棧東悲康呀
煱不通畫耶不幢

寢麼班

係，估唔到咁多支那人咁愛香港

達狗含撚啦

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

達狗真係原型畢露

港產零零J

高質到 佢又夠薑貼主啲人 咁近拍片
屌你 最後：福建

呢條片好屈
資訊性娛樂性兼備
時間又適中俾屋企人睇都一流

d掌聲同反應稀疏到呢

佢個樣真係好啱撐警

唔見迖狗出黎講兩句呃like？
大丁起碼有出黎遊行，行得前撚過你啦

大J好正

係勁既

唔好話造唔造，未開波個人影都冇咗
之後怪人直接勝出？

瘋狂恥笑

達哥仲有打手

去撐下佢場先
排得佢咁開心丫喇

暗黑兵法俾你哋班短視連登仔鬧

Views數賺既錢 > 大陸廣告收入？

大丁完勝达哥

利申：前達哥fans 好失望

大家記得課少少金俾佢支援下

原來達哥有咁大苦衷 等我仲誤會佢
我怪錯達哥了

請埋班奇形怪狀整場大龍鳳整黎打飛機 好撚嘔心

多謝分析
求source 來源
Eg 達哥7位數字收入
大J 半年先係6位數

操你媽的！我早知拿我的東北槍出奶！

淨係夠膽入虎穴已經可以幫大丁洗底

一定要畀like支持呢啲片

佢唔行匿埋做鍵盤軍師叫人行就話消費姐
佢身體力行支持仲消費啲咩

有冇人同我一樣覺得以前撐達狗反大J好撚錯

達哥？一世都唔會再睇

垃圾大j 扮撚曬野

arho tv都有講

操你媽的

你都on9. 唔表態就有錯？

要搵人仔緊係唔表態啦
佢以前雨傘都有表啦
一係就由頭到尾都唔講

支持大J哥哥

肥媽嗰段笑到反肚

真係笑撚死

經過近月表現對大j完全改觀

呢啲先係香港人既youtuber

有邊個主角無比達哥屌過偽善, 桐生一馬做乜都比達哥屌偽善
佢自己成日話導人向善

唔知邊個先真係偽善

達哥:大丁你又玩到咁大

福建落黎真係笑左。

組團去支持達狗

达哥你咪咁撚肉酸啦

大和解 we connect

即刻subscribe

公子同大J都係真香港人

勁

Backup佬 單嘢幾多年前

吊佢老尾，個條大J扮哂嘢咋嘛，以前又唔見佢拍呢類嘢

达狗係到等緊時機上返水
無架啦，摺台啦
支持大J

好高質以後多多支持大j

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

點解仲要搵達哥同佢比
唔會覺得侮辱左大J架咩兩個level

pish

開始多达犬fans出黎分化

佢有無講啲中資公司迫職員參加 ?

呢次係勇武 雨傘係和平
唔通推啲fans出去打？

d 人成日話唔好迫人表態，好似貝依霖單野，杜生叫人唔好迫人表態
大是大非在前，你唔表態即係表咗態啦

達哥俾人捅喇

仲叫達哥

笑撚死
D後生都係大陸哩

你都有成800幾正皮 真係世界變

一巴一巴煎落達狗到

迖哥：喂屌兄台駛唔駛去到咁盡呀

真呀
兩舊屎互相比較

自己攞黎 怪邊個

利申 曾經係達狗fans

on9 係講都唔講

其實今時今日真係要博出位都唔會拎呢d事嚟做
所以佢真係好勇
而且又可以俾d細路清楚知道今日嘅香港究竟發生緊咩事

佢絕大部分觀眾都係小學雞細路，教育番下一代做得非常好，反觀某直播主

唔講得架,講左會破產,搞到d同事冇左份工.講完d觀眾就會上前線勇武架喇

真係要留言。對大J改哂觀
呢啲先係youtube滿泉教育下一代

講到尾都係為左錢可以放棄幾多，底線可以去到有幾低

佢今鋪真係要出黎選，咁搞法真係好難再搵食

即訂閱 加睇下佢以前既片先

大J!!!

笑大j笑左好耐，但我愛大j

割你老母

Youtuber 界既清泉

推fans出去先係偽善

笑撚死見佢講真係有年青人撐警

點知又係蝗語人

叫人去遊行都叫偽善?

咁達哥真係最善良, 日日打機女角色就係有陰謀同臭X, 男既就偽善, 自己就導人向善

差你一個！！！！！！！

好撚應呀喂

咩叫呢次勇武
第一次個遊行邊度勇武
佢連第一次個遊行都無講過野

Push

究竟大j同達哥係咪有咩牙齒印

达粉嬲撚到

講撚到d view 好值錢咁
好心用下個閪腦諗下啦

30幾萬人

大會宣稱有35萬人參加
屌你老味3萬都唔知有冇

我完全唔知咩达粉！

全部大劣人

30幾萬都講得出真係當人盲

咁都比你拉到去backup佬

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見